一人一個最中意嘅屋企餸

咸蛋蒸肉餅
可以食兩碗飯

蠔油冬菇炆雞翼

冬菇蒸肉餅

傻仔雞翼
洋蔥豬扒

菜心炒牛肉

藤條炆豬肉

白飯

雞翼魚蛋湯

蕃茄蛋

番茄炒蛋

薯仔炆雞翼 薯絲豆角

麻婆豆腐

一樣好難。。。。
母親煮咩都好食

豉汁蒸橙同
椒絲腐乳西瓜

所有
老母煮嘅都會好食

雲耳蒸雞

老母炒蟹

Exact7ly

蝦醬蒸豬肉一定兩碗飯

想聽下點樣為之傻仔雞翼

梅菜蒸肉餅

薯仔雞羽手啊

釀茄子

金針雲耳蒸雞

娘親煮嘅所有嘢都好好食
不過以後都食唔返

魚腩煲 好食過出街

午餐肉，即食麵，因為點煮都應該唔會太差

豉油雞 雜菜炒粉絲 肉碎蒸蛋 梅菜蒸鯇魚

依個好正 要加埋粉絲舖肉底
不過啊媽冇整過依樣 所以自己整

枝竹薑蔥炆魚腩 咖哩雞

老豆係廚師

咸蛋肉餅

蒸黃立䱽

係鳥手羽先

我屋企從來唔整雞翼

蒸水蛋

蕃茄牛肉

藤條木/竹黎ga wor
你真心定假膠

你係咪咁都唔明
俾人打咁解呀

蝦仁炒蛋

蕃茄炒蛋
叉燒韭黃煎蛋
呀媽煮親呢兩個餸 一定食得晒

咖哩牛腩

咖哩薯仔
係外面食唔到咁辣同香既咖哩

番茄炒蛋
薯仔炆雞翼
蒸水蛋
粟米斑塊

老豆整嘅羊/牛腩煲

老豆/老母炒飯

阿爸煲嘅粥同湯
阿媽煮嘅任何嘢都好撚好食

咖哩薯仔炆牛腩

蠔油傻仔炆雞翼/排骨 都好撚正

豉汁蒸排骨

羊腩煲

點整 食譜呢

新移民死返上去啦

浸定粉絲 再舖係碟
蝦醬，糖，少少酒，蒜溶 醃豬肉/腩肉/排骨 放係粉絲上面
蒸到覺得熟就得鍾意就加啲葱花
平時都冇計時 一路煮緊其他嘢

薑蔥蒸鯇魚

今晚試下

洋蔥牛仔骨

蕃茄炒蛋 釀雞蛋

香草檸檬焗雞

味增三文魚雜菌炊飯

紅腰豆印度香料雜菜湯

係屋企成日整

用OVEN?

焗雞用焗爐

其他個d都係所有材料一個煲隊晒落去等熟零技巧

生炒骨

南乳炆腩肉
白飯殺手，一個人隊兩嘜米唔係問題

相

煎釀雞翼（墨魚膠）
紅酒牛尾
蒜蓉粉絲蒜龍躉
Xo醬露荀炒帶子

鹹蛋或者腐乳，可以兩碗

乖

糖醋排骨

蜜糖雞翼 黑椒牛仔骨 蠔油冬菇炆豬肉
每樣餸都可以送兩碗飯以上

糖醋骨 叉燒 蝦仁炒蛋

腐乳白飯撈水

苦瓜炒蛋 牛仔骨 炸雞翼

咖哩薯仔雞翼蕃茄薯仔湯

松鼠桂魚 同 威靈頓牛排